00後入

睇錯以為80後

HI

後入

00後

00後15年已經有老婆

小夫

我00後

唔信

下 點解

黃禮志00後

？

唔似

再見